想自殺既手足，可以入黎睇睇

我由細到大都係廢青
上天好好比左個知心朋友比我，相識19年
我地交心既程度係唔洗再講任何野
一個眼神就明白對方，幾年前佢自殺死左
佢自殺既圖比高登同FB一d人扲左黎改圖恥笑
重講過好多過份既說話，個時我係難受到想死埋一份，日日係屋企喊，喊左成幾個月
佢生前家人唔明白佢，多年無真正溝通過
朋友就覺得佢煩，佢成日一見到朋友就放負
所以朋友唔會主動聯絡佢，但都樂意同佢聯絡
個時佢成日覺得無朋友，無人支持佢，在乎佢
有一日我同佢嘈完，第二日佢自殺左
開始攪佢身後事個陣
佢家人成日都好難受好後悔
係咁喊住話佢細個好乖，有咩點解唔好好傾
佢既朋友都日日以淚洗面，後悔自己無行多步
因為佢一個衝動既決定，我地十幾人都好難受
到火化個日，因為地點偏遠本來係預左無咩人黎
點知由小學，中學，工作上所識既朋友都含淚出席
有時候年齡唔同左，大家溝通方式會變得唔同
但唔代表親朋係唔在意你既存在

每個人都會有情緒低落同自我形象低落既時候
但事實上在乎你既人好多，有時家人會因為一D意見既分歧同你對立，但係深處始終都係在乎你
只係太內斂唔會表達出黎，假如你唔在乎家人
自殺前都諗下在意你既朋友
我自己到宜家都未平伏到，一諗起呢件事
情緒都會低落同想喊，世界上有一個真理
就係生命影響生命，你用最自殺黎了結生命
係個刻你會立即解脫，但對於真心當你係朋友既人，會影響到佢一世，唔好輕易放棄
死左既話，討厭你既人會好開心
世界真係無絕路，如果決定要自殺
可以諗下如果你身邊對你最好既人死左
你會唔會好傷心難過
你又想唔想咁樣傷害你身邊既人？
打到1999sor

家下想自殺 就開youtube loop下國歌喇 大把同行者 未需要去諗死住

唔好死，好想一路再見到你😔

唔好死呀
投胎仲有1/5機會做中国人㗎屌！

BTW，一個人有輕生念頭，原因可以好複雜
旁觀者係唔會明
平日好似好多朋友，好開心嘅人，都有機會自殺
在生嘅人，好難理解，有啲嘢諗唔開就係諗唔開

總之，珍惜眼前人啦

留返呢篇文想自殺既時候睇多謝樓主

多謝你

本來呢件事一直都係放係我內心深處
加上比高登同FB既人二次傷害
我諗過呢世都唔會同外人分享
我呢幾年一直都係行屍走肉
對所有野都唔在乎，宜家都成日失眠
重有輕微自毀傾向，但女友家人朋友都唔知
諗住過多十幾年係一個合適既時候就會走
到612之後，咁多十幾歲既人為左香港咁熱血
連登重每次發現有手足想自殺就一面倒
咁講充滿正能量既野同出心出力阻止
令我覺得如果我最痛苦既經歷可以令一個手足
停止自殺，我覺得非常值得
真係唔好自殺，身邊既人真係會生不如死

推

講真，其實真係就黎贏